煮公仔麵應該黃色定白色果面向上？

???

白

認真答你 冇所謂
但記得煮滾d 水先落面

煮10秒就夠

隨便
反正煮到中間都會反去另一面

應該咁樣

一路用緊黃秋生煮法凍水落麵，佢有提到黃色向底，個方法唔係話特別好食不過夠快又穩陣

條女抱孫未?